亨利爆seed怒屌: 燒山on9

亨利講得好

唔知點解第一時間睇到
阿狗名宿享利 怒屌奧燒

入到先睇到係屌 燒山

我以為係屌山齊士+奧燒

我都係

亨利有料過林匡正同啤梨 (啤梨後面班雜魚就無謂提)

留名

佢哋應該忍咗好耐

正

食屎啦
以前日日拍我馬屁
跟鳩我屌勇武派
又學我critical fing傾
話和理非先有出路
而家走去同林胸振做啤梨隻狗
難怪ck話我專養大人渣
鳩達 林胸振 肥狗亨

henry誤解左老蕭意思

燒山好嘢

究竟有幾多個係因為睇阿仙奴而入黎